銅鑼灣黃店求fc

今日經過天樂里
係雅苑隔離有間大排檔小炒
又送水 又開放廁所
但係黃藍地圖 whatsgap都無
係咪另有蹺蹊？

十一月新開

新開所以冇